/* 
  Localizable.strings
  Energy

  Created by javan.chen on 2016/5/23.
  Copyright © 2016年 Javan chen. All rights reserved.
*/

/* Setting Layer */
"Setting"                             = "設置";
"Sound"                               = "音效";
"Music"                               = "音樂";
"Reset All Data"                      = "重置資料";
"Confirm reset all data?"             = "確認重置所有資料?";
"Yes"                                 = "是";
"No"                                  = "否";

/* Boost Layer */
"TIME RECOVER"                        = "遺失時間恢復";
"- Max recover one hour -"            = "-最多可累積一小時-";

/* Confirm Bubble */
"You don't have enough money."        = "你沒有足夠的金錢";
"Buy a mysterious alien technology."  = "外星人出售一項神秘技術，要購買嗎？";
"Buy the island to building."         = "購買該地區來開始使建設";
"OK"                                  = "確認";
"Cancel"                              = "取消";
"Buy"                                 = "購買";
"Small Island"                        = "小島";
"Tree Island"                         = "樹島";
"Canyon Island"                       = "峽谷島";
"Coconut Island"                      = "椰子島";
"Sand Island"                         = "沙漠島";
"Mainland"                            = "寬闊草原";
"Alien Technology"                    = "外星科技";

/* Finish Bubble */
"Congratulation!"                     = "恭喜您！";
"You get a perpetual motion machine," = "你從外星人身上得到了永動機科技";
"it has unlimited energy!"            = "現在你擁有無盡的能源了！";
"Building"                            = "建造數量";
"Explosion"                           = "炸毀數量";
"Spend Time"                          = "花費時間";

/* Sell Page */
"Touch buildings on the map to sell it."     = "點擊地圖上的建築物來出售";
"Notice: Produce energy building can not be" = "注意：生產能源及生產熱能的建築物";
"recycled money."                            = "售出時不回收其金錢";

/* Energy Page */
"TOUCH  TO  SELL  ENERGY" = "點 擊 來 銷 售 儲 存 能 源";

/* Building Select */
"Rebuild:ON" = "自動重建:開";
"Rebuild:OFF" = "自動重建:關";

/* Garbage Information */
"Garbage" = "垃圾堆";
"Just a garbage. It can be burned!" = "就只是個佔空間的垃圾堆，可以被燒毀。";

/* Building Information */
"Ticks"                      = "生產次數";
"Heat"                       = "累積熱量";
"Water"                      = "累積水量";
"Produce Energy"             = "能源生產量";
"Produce Heat"               = "熱能生產量";
"Sells Energy"               = "能源銷售量";
"Converted Energy"           = "能源轉換量";
"Sells Heat"                 = "熱銷售量";
"Increases Heat Produce"     = "增加產熱效率";
"Increases Energy Max"       = "能源儲存量";
"Heat transfer amount"       = "熱傳輸量";
"Cooling Heat"               = "散熱效率";
"Produce Water"              = "水生產量";
"Increases Energy Sells"     = "增加銷售銷率";
"Produce Research"           = "研究點生產量";
"Increases Research Produce" = "增加研究效率";
"Price"                      = "價格";

/* Building Name */
"Wind Turbine"               = "風力發電站";
"Solar Plant"                = "太陽能陣列";
"Coal-Fired Plant"           = "煤炭燃燒廠";
"Wave Energy"                = "波浪發電站";
"Gas-Fired Plant"            = "瓦斯燃燒廠";
"Nuclear Plant"              = "核分裂核心";
"Fusion Plant"               = "核融合核心";
"Small Generator"            = "小型發電機";
"Medium Generator"           = "中型發電機";
"Large Generator"            = "大型發電機";
"Boiler House"               = "小型鍋爐房";
"Large Boiler House"         = "大型鍋爐房";
"Isolation"                  = "熱隔離磚";
"Battery"                    = "儲能中心";
"Heat Exchanger"             = "熱交換管";
"Heat Sink"                  = "散熱器";
"Heat Inlet"                 = "地下熱管進口";
"Heat Outlet"                = "地下熱管出口";
"Water Pump"                 = "抽水幫浦";
"Groundwater Pump"           = "地下水幫浦";
"Water Pipe"                 = "水管";
"Small Office"               = "小型銷售公司";
"Medium Office"              = "中型銷售公司";
"Large Office"               = "大型銷售公司";
"Bank"                       = "銀行";
"Research Center"            = "研發中心";
"Advanced Research Center"   = "先進研發中心";
"Library"                    = "圖書館";

/* Building Comment */
"Produced energy by the wind." = "由風力產生能源，最便宜也最乾淨的能源。";
"Produced heat by the solar. Transfer Heat to the surrounding buildings, Such as a generator." = "利用太陽能板蒐集熱能，輸出熱至周遭建築，例如發電機。";
"Produce heat by burning coal." = "燃燒煤炭來產生熱能，是便宜但不乾淨的能源。";
"Produced energy by the ocean wave. Must be placed in water." = "由海浪發電產生能源，但只能放置在海中。";
"Produce heat by burning gas." = "新的燃燒瓦斯技術可以更有效的產生熱能。";
"Produce heat by nuclear fission." = "利用核分裂技術產生大量熱能。";
"Produce heat by nuclear fusion." = "利用核融合技術產生環保又乾淨的熱能。";
"Converts heat to energy." = "把儲存的熱能轉換成能源。";
"Converts more heat to energy." = "把更多的熱能轉換成能源，冷卻水可以提升轉換效率。";
"Converts mass heat to energy." = "把大量的熱能轉換成能源，冷卻水可以提升轉換效率。";
"Direct sales store heat." = "直接銷售儲存的熱能，小心不要讓鍋爐炸了。";
"Direct sales more store heat." = "直接銷售更多儲存的熱能，小心不要讓鍋爐炸了。";
"Increases heat produce of adjacent building." = "阻隔逸散的熱能，增加週遭產熱建築的效率。";
"Increase the maximum energy that can be stored." = "可以儲存更多的能源，再一次性的賣出。";
"Balance heat between adjacent components." = "平衡所連接建築物的熱能。";
"Dissipation heat 10% from store heat. Stable heat source to prevent explosion." = "耗散儲存熱量的10％，穩定熱源以防爆炸。";
"Heat distributes evenly to every heat outlet." = "平均傳輸熱能至每個地下熱管出口。";
"Heat transfer from the heat inlet, heat output need heat exchanger or heat sink." = "傳遞地下熱管進口的熱能，出口只能接熱交換管或散熱器。";
"Produce Water to cools generators so they produce much more energy. Must be placed next to water." = "抽取冷卻水給發電機增加發電效率，只能建造在水邊。";
"Produce Water to cools generators so they produce much more energy." = "抽取地下水給發電機增加發電效率。";
"Expands water pumps effective area." = "增加幫浦冷卻水的連接範圍。";
"Auto selling store of energy." = "自動販賣儲存的能源。";
"Auto selling more store of energy." = "自動販賣更多儲存的能源。";
"Auto selling mass store of energy." = "自動販賣大量儲存的能源。";
"Boosts office salse energy speed." = "增加在旁銷售公司的效率。";
"Production Research points so that you can research new technology." = "產生研究點，可以使用來解鎖新技術及建築。";
"Production more Research points so that you can research new technology." = "產生更多研究點，可以使用來解鎖新技術及建築。";
"Boosts Research Center production research points speed." = "增加在旁研發中心的效率。";

/* Research Name */
"Research:"                                   = "研發需求：";
"Wind Turbine Manager"                        = "風力發電站管理員";
"Solar Manager"                               = "太陽能陣列管理員";
"Coal-Fired Manager"                          = "煤炭燃燒廠管理員";
"Wave Energy Manager"                         = "波浪發電站管理員";
"Gas-Fired Manager"                           = "瓦斯燃燒廠管理員";
"Nuclear Manager"                             = "核分裂核心管理員";
"Fusion Manager"                              = "核融合核心管理員";

/* Research Comment */
"Open Wind turbine technology."               = "研發風力發電站技術。";
"Wind Turbine are automatically replaced."    = "當風力發電站生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Solar Plant technology."                = "研發太陽能陣列技術。";
"Solar Plant are automatically replaced."     = "當太陽能陣列生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Coal-Fired technology."                 = "研發煤炭燃燒廠技術。";
"Coal Coal-Fired are automatically replaced." = "當煤炭燃燒廠生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Wave Energy technology."                = "研發波浪發電站技術。";
"Wave Energy are automatically replaced."     = "當波浪發電站生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Gas-Fired Plant technology."            = "研發瓦斯燃燒廠技術。";
"Gas-Fired are automatically replaced."       = "當瓦斯燃燒廠生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Nuclear Plant technology."              = "研發核分裂核心技術。";
"Nuclear are automatically replaced."         = "當核分裂核心生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Fusion Plant technology."               = "研發核融合核心技術。";
"Fusion are automatically replaced."          = "當核融合核心生產次數用盡，將會自動重建。";
"Open Small Generator technology."            = "研發小型發電機技術。";
"Open Medium Generator technology."           = "研發中型發電機技術。";
"Open Large Generator technology."            = "研發大型發電機技術。";
"Open Boiler House technology."               = "研發小型鍋爐技術。";
"Open Large Boiler House technology."         = "研發大型鍋爐技術。";
"Open Isolation technology."                  = "研發熱隔離磚建造技術。";
"Open Battery technology."                    = "研發儲能中心建造技術。";
"Open Heat Exchanger technology."             = "研發熱交換管技術。";
"Open Heat Sink technology."                  = "研發散熱器建造技術。";
"Open Heat Inlet technology."                 = "研發地下熱管進口技術。";
"Open Heat Outlet technology."                = "研發地下熱管出口技術。";
"Open Water Pump technology."                 = "研發抽水幫浦技術。";
"Open Groundwater Pump technology."           = "研發地下水幫浦技術。";
"Open Water Pipe technology."                 = "研發水管建造技術。";
"Open Small Office technology."               = "研發小型銷售公司建造技術。";
"Open Medium Office technology."              = "研發中型銷售公司建造技術。";
"Open Large Office technology."               = "研發大型銷售公司建造技術。";
"Open Bank technology."                       = "研發銀行建造技術。";
"Open Research Center technology."            = "研發研發中心建造技術。";
"Open Advanced Research Center technology."   = "研發先進研發中心建造技術。";
"Open Library technology."                    = "研發圖書館建造技術。";

/* Upgrade Name */
"Lv.     Price:"                              = "Lv.     需求:";
"Wind Turbine Lifetime"                       = "風力站週期";
"Solar Lifetime"                              = "太陽能週期";
"Coal-Fired Lifetime"                         = "煤炭廠週期";
"Wave Energy Lifetime"                        = "波浪站週期";
"Gas-Fired Lifetime"                          = "瓦斯廠週期";
"Nuclear Lifetime"                            = "核分裂週期";
"Fusion Lifetime"                             = "核融合週期";
"Generator Effectiveness"                     = "發電機轉換效率";
"Generator Max Heat"                          = "發電機熱容量";
"Boiler House Effectiveness"                  = "鍋爐房轉換效率";
"Boiler House Max Heat"                       = "鍋爐房熱容量";
"Isolation Effectiveness"                     = "熱隔離磚效率";
"Battery Size"                                = "儲能中心儲存量";
"Heat Exchanger Max Heat"                     = "熱交換管熱容量";
"Heat Sink Max Heat"                          = "散熱器熱容量";
"Heat Inlet,Outlet Max Heat"                  = "地下熱管熱容量";
"Heat Inlet Max Transfer"                     = "地下熱管傳輸量";
"Water Element Max Water"                     = "幫浦、水管水容量";
"Generator Max Water"                         = "發電機水容量";
"Office Sell Amount"                          = "銷售公司效率";
"Bank Effectiveness"                          = "銀行影響效率";
"Research Center Effectiveness"               = "研發中心效率";
"Library Effectiveness"                       = "圖書館影響效率";

/* Upgrade Comment */
"Increases energy producetion by 50%"         = "能源生產量增加 50%";
"Increases lifetime producetion by 50%"       = "週期時間增加 50%";
"Increases heat producetion by 25%"           = "熱能生產量增加 25%";
"Increases energy producetion by 25%"         = "能源生產量增加 25%";
"Increases heat producetion by 25%"           = "熱能生產量增加 25%";
"Increases heat to energy rate by 25%"        = "熱能轉換能源量增加 25%";
"Increases max heat by 50%"                   = "最大熱能容量上限增加 50%";
"Increases heat sell amount by 20%"           = "熱能銷售量增加 20%";
"Increases isolation effectiveness by 10%"    = "對周遭建築的熱能生產效率增加 10%";
"Increases max energy storage by 50%"         = "儲能中心能源儲存量增加 50%";
"Increases heat inlet transfer by 50%"        = "地下熱管傳輸量增加 50%";
"Increases water producetion by 25%"          = "幫浦抽水生產量增加 25%";
"Increases max water by 50%"                  = "最大儲水容量增加 50%";
"Increases max water by 25%"                  = "最大儲水容量增加 25%";
"Increases energy sell amount by 50%"         = "能源自動銷售量增加 50%";
"Increases bank effectiveness by 10%"         = "對周遭建築銷售能源效率增加 10%";
"Increases research producetion by 25%"       = "研發中心研究效率增加 25%";
"Increases library effectiveness by 10%"      = "對周遭建築研究效率增加 10%";

